要買Irish Harp,要喺邊到買？

上網得有腳嗰種，想買冇腳嗰種

Push

連登冇人玩豎琴？

push

Thanks for helping

放毒

我連部琴都冇